［緊急脫離，防爆閘］ ＣＯＹＳ熱刺後備ＰＯＳＴ

熱刺後備ＰＯＳＴ， 有防爆閘